嶺南大學

嶺南位置夠偏僻
南瓜學校笑撚死
大學排名排最尾
學生畢業做保安

OU狗就好心摺埋啦

喂垃圾樓主ou狗 人地8大黎你乜尻都唔係 出到黎係咪做硬乞衣 知唔知醜呀你傻西

公廁大學廢到死
開心讀完被犬欺
大學招牌無人理
學店產物為人棄

嶺南都唔過2.5係咩心態

同8大睇齊 ？人地嶺大都係8大 不如你死返入老母個西入面啦柒頭ou乞衣 面就人地比架就自己丟

關你撚事，你就算過3都踩唔入八大個門口吖柒頭
莫講你只係year1 sem1過3

保安仔

Ou狗含撚死啦 人地8大都可以拎黎打下飛機 你呢？對比佢地你只係低下階層 唔係真係以為自己大學生下話

係喎你話你入ou放低左自尊 係咪係條街做狗都得

一個Lingu仔做保安＝讀Lingu就要做保安
咁一個kongu仔揸巴士係咪等於讀kongu就係揸巴士

唔係大學生係咩?

係垃圾廢物 抬唔起頭既狗 你真係敢同人講自己係大學生 勁

2.5都唔過唔做保安可以做乜

見你打咁耐飛機，其實我cg過2.5sor
同埋就算我冇2.5出嚟一樣屌打你啲字都唔識隻嘅垃圾廢物

點解咁多人維護LingU
呢間嘢質素根本唔可以稱得上係大學

LingU狗 全部護主犬黎

bba 2.5 屌打?

至少好過Ou

乜宜家啲Ou狗咁又自信，以為學店派下grade就真係可以同八大比
同埋講多次我Cg係過2.5

慘到要靠踩OU嚟打飛機

邊個踩邊個先？

唔過3就係唔過3

year1 第一個sem就攞過3打飛機
就咁計我夠3啦弱智

3.0如何稱得上過